5月開始做CircleK 你問我答

你地唔會想做啲咁鳩嘅行業呀？

人工點

分時段：38$ 40$ 45$
時段有：7-3 3-11 11-7

啲客唔要既印花自己袋有無問題？

CircleK轉左做電子印花好耐啦

呢家有無林寶賣

認真問？無聽過有得買

仲係冇得坐?

點睇D有禮貌既客？

有張凳比你呀
經理比唔比坐呢你話
不過我上一間可以坐
宜加做嗰間無得坐

心情都好啲

點入行？

你果間係咪好多南亞人當係酒吧？

無 但係有兩條南亞裔朝朝買酒飲 密密斟

靚女靚仔就得

Pt定ft

Circle K 最近先俾唔戴定垃圾帽 同依家先有得坐咁
返過俾人編左勁多通宵就立即唔做了

Pt
Ft會死人

屌 我呢間做左一個禮拜聽日去辭職